「警察，去自殺、去自殺」

「警察，去自殺、去自殺」
法警爆自殺潮今年64死 家屬：職業遭污名化
2019年08月20日

(星島日報報道)法國警察爆發自殺潮，今年至今已有六十四名警員自殺，單是近日就有八人了結生命，包括三名防暴警察、一名指揮官和一名學堂教官。警察工會說，保護者也需要受到保護，要求當局提供更多的幫助去制止問題。

自殺的警察來自全國各地，年齡遍布各階層，許多自殺警察遺下了年幼兒女，最近一宗於上周三發生在阿爾代什省。當局至今未找出接連有警察輕生的具體原因。法國國會在七月公布一項調查，指出警察感到巨大壓力和絕望的原因，包括二〇一五年一月以來的一系列恐怖襲擊，以及去年十一月起連續二十多個周末的「黃背心示威」等，令他們工作過勞。

有警察妻子坦言，警察置身當權者和示威者中間，不但要承受壓力與焦慮，還要面對社會上對警察職業的污名化，並批評法國政府不作為，要求得到更多支持。今年四月二十日，「黃背心」第二十三周抗議時，人群中竟出現「警察，去自殺、去自殺」的標語。

去年另一份報告指出，法國警察自殺率是百分之三十六，比一般自殺率高。法國政府曾於四月底設立自殺預防機構，但效果不佳。法國去年共有三十五名警察自殺，但今年到七月中已突破去年數字，一個月後更增至六十四人。

Suicides Among French Police Rise, With 64 So Far This Year
Aug 18, 2019

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

btw 呢個idea唔錯,我今日先係元朗一邊屌空氣,一邊讚班狗老婆緊佢地幾想打鳩我
我下次試下嗌 去自殺 先

推

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

可以就幫手係原Post正皮推推

有良心警察先會去自殺
黑警係唔會自殺架 咪傻

香港警察 躝去自殺！

香港警察 係人都殺！

港警打死人都味到佢自殺，佢地打人收錢，同黑社會無異

黑狗快d死

冇良心唔會自殺，放心

法國D 警察有良知
港共果D 無
你幾時見過習近平毛澤東自殺？
仆街從來唔會有良心責備

好似唔錯

你發夢啦，班狗都唔要面既，比人屌仲要笑，點會識自殺

人地地方大 易走
香港真係步步為營

垃圾軍警唔死都冇用

犬二代唔好執輸

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

可以試下
但班狗良知都冇

good slogan

呢班黑警會自殺？咪傻啦

香港警察一定唔會
有3萬人工又無成本用酷刑

壓力爆煲咪會去自殺
毅進畢業有咩抗壓能力可言